坐飛機最恐怖試過點？

最恐怖一次係跌氧氣罩出黎
架機勁chok
又好多呯呯聲
好似有怪獸係出面打架機咁
成機人攬實自己親友
而我得一個

同條女喺廁所扑嘢唔記得鎖門

同機有bb

成架機突然向下急墜
極大離心力
成機人都尖叫

咁都幾恐怖
再加上尖叫聲

已經落左地獄

咁係睇到既人覺得恐怖姐

睇住啲雷電係架機周圍係咁劈

肛交都係犯法㗎喎

離你老母心力

吓,你情我願都犯法咩,又唔係未夠歲

最恐怖就係啲撚樣唔比人挨後張櫈坐

隔離開燈但你想訓

架機好嘈

你做乜野姐

成架機有無醫生

你頂住後面wo

咁都恐怖你照鏡會唔會比自己嚇親

一開始上機都幾興奮嘅，果陣始終係小朋友

搖下搖下 un下un下 叫聲不斷

之後就回復平靜

前後左右都係大陸人包圍你
又嘈, 又食瓜子啊花生, 坐得又核突
屌!! 成程機3粒鍾冇停過食野架

當時未坐底已經有大陸人問我換位坐, 正常嚟講我一定唔換
但屌, 我見到原本個位後面係2個蝗細路
再睇佢個位附近冇細路, 就應承咗

基本上成架機7成蝗咁款

引擎冒煙，架機要折返。
事後知道原來係有雀撞入引擎

睇完空難錄音片段/電影 之後搭飛機 一定最撚恐怖

有次早機 前一晚諗住唔瞓 半夜睇jal123最後錄音

結果嚇撚到上機勁撚眼瞓都唔敢瞓

我岩岩日本返黎香港都係，成團大陸仔
Passport個個有藍有紅，但清一色講普通話
算係另類恐怖

邊隻on9撞入去呀
不過算啦，佢都慘死
Rip

1. 支那人
2. 印度人

所以飛機無空難片

World War Z本身有段墮機 不過成段cut咗

自欺欺人係有需要

得向心力 冇離心力

飛飛下部機上下上下咁UN，仲要向下UN果下好撞地板咁，好驚對機翼頂唔順

只有架機嘅注冊國家可以拉你

鼻塞
氣壓搞到頭痛到仆街
以為自己會爆頭死

十個鐘機 左右都係肥佬

大家明咪得囉
你係咪鍾意一班朋友傾緊計既時候要stop人做學者掃人興

我成日都好驚，見佢好似雀仔咁拍下拍下

我都會呀，香口膠幫唔到
我個方法唔知幫唔幫到你
Keep住唔夠訓，成程機打喊露就得
你試下

每次坐飛機就驚

掃人興係離你老母心力嗰個 我係解釋返姐

呢個係病黎, 因為我都試過, 之後google search返
不過間唔中既話冇乜野, 但嚴重既話要做小手術

訓醒以為到，原來仲未飛

坐機尾成程機都好勁氣流。臨降落嗰時搖到好似過山車咁，側邊有女人同細路尖叫，以為玩完。

十個有7個都係講離心力嫁啦
而家你唔明？你唔明就唔會correct返佢啦

屌錯人，以後同一人

呢個都好恐怖
試過直航去美國
訓撚左兩轉仲係香港停機坪

我見過chok到空姐仆街

太大風 試左3次降落都失敗 嚇到附近有個澳洲女係咁喊

降落失敗又係好恐怖
成日擬住華航

Turkish Airline

怕什麼
利申：六月去台北，大風大雨到機場水浸，機師試land，震到仆街，有一下成機人尖叫，跟住去咗高雄補油冇得落。
跟住機師同我地講，因航都落唔到，一齊係高雄補油

我都試過

成班空姐沖埋黎同我講話想玩機震10P，我覺得好dirty，所以同佢地講唔好

前面個細路嘔 d嘔吐物仲要向後流

飛翼噴火花 要即時飛番香港

機翼

試過 好撚痛

坐歐洲廉航，每次降落完都拍手掌

冇咩恐怖事

有

細細個果陣，次次搭飛機臨降落就耳仔痛 係痛到喊曬口果隻 好似痛到就黎聾咁樣

十號波定黑雨照飛 架飛降落唔到要不斷原地轉 最後降落低飛好似貼住個海面咁飛左勁耐

我都有
不過只係唔夠訓精神差先會咁

我差唔多次次降落都會

bb 喊

帶耳筒就得

前面向後挨 後面老母繞腳UN住我張凳背 後面老母隔離係小朋友係咁郁+叫

好似架車過駁咁chok咗幾嘢

第一次坐飛機 去日本 日本打風
回程就到香港打風 delay埋一日
之後我就驚坐飛機
跟住為咗克服 就自己係咁搵資料
不過到而家未克服到
反而資料就成腦都係

一打開廁所門，見到空姐係入面去緊廁所，佢無鎖實度門，嚇到佢即時close 番 當時我心入面真心驚佢話我目及佢

坐窗口位跟住隔離坐路邊位個肥醜女係咁向你單眼同瞓著d鼻鼾聲響到好似打風炮咁勁再要枕落你手臂，成程機硬晒

坐Fly Emirates，勁多飛機老鼠搵食

飛之前唔好睇空中浩劫 就唔會覺得恐怖

好期待有成人航空，禁止細路乘搭
我會好願意俾錢去坐

訓訓下發覺大波空姐係度含緊我

唔知係咪啲風太勁搞到隻機翼係到fing
啲燈熄下又開下，又暴雨又強風

分唔清夢境同現實的確係好恐怖

屌我都試過
隔離位嗰個大陸婆已經係排隊嗰陣打我尖 已經開聲話佢都扮聽唔到 好啦 坐低發現隔離位係佢 佢坐入面
後尾佢自己拎咗包薯片出黎食 仲問我食唔食 屌緊係唔食 好撚彩咋 因為我後尾發現佢一路食一路了鼻屎同牙 屌佢老母好撚嘔心 個身又唔知點解好臭 真係頂佢唔順
後尾嬲嬲地扮訓 成個人頂住個位唔比佢去廁所 佢叫我都扮聽唔到

呢樣又係勁煩，無教好訓
所以我盡量都攬住個袋

笑左

機外一直都好多雲唔到陸地
然後keep住見到出面有閃電
跟住機長開咪話部機畀閃電打中 不過唔駛擔心
終於等到再見得到陸地既時候已經去到跑道安全降落
落機望到機頭有個位燶咗

ryanair? 好似會播埋音樂慶祝咁

打尖果段都岩岩遇過
香港人，後生狗男女
仲要渣bno

耳仔一有感覺就知架機降落緊，唔使等機長宣布
我通常係鍊住個鼻谷氣，個耳仔會通一通，跟著就無事，完全唔痛

有冇開聲屌鳩佢 咁大個人都唔識排隊 同啲狗有咩分別

傻仔讀死書咪呢挺人。
學果少少野叻唔切係度pow 書包。
人地“離心力”講緊失重感呀，
撚同你講physics.
畫埋free body diagram 先講野好唔好？

利申聆聽理解a
physics A(01)

有次搭Qatar訓到半睡半醒，突然聽到有兩條中東佬大叫，嚇到全機以為有人劫機
原來係兩個係到鬧交 搞到captain都出埋黎

屌你老味，講起就嚇撚死。
有次同班柒頭搭AirAsia 去曼谷
就黎到果時，呯一聲，成個人凌空飛起，我既叫聲就此起彼落，係架飛機入邊盪氣迴腸。
就好我打波時做個body fake,再黎個second time shoot.d觀眾吹撚曬口哨，拍爛手掌。屌你都咪話唔靚。

同你差唔多
不過係成機呀婆喺度唸經祈禱

自己google下兩個力有乜分別 屌醒你都廢事 搵次醒比我睇好冇姐

咩事？

有次台灣同香港兩邊都打颱風暴雨
delay 左兩粒鐘 係台灣上機個下都有啲擔心
之後架機開始黎料 有大半時間架機都上下左右搖
有兩三次上下搖得西利 d 空姐全部跌親/踎低 燈閃下閃下

全程前面一陣陣臭腳味

佢連有分Centrifugal同Centripetal Force都未知 仲要拋個下先好笑

14粒鐘長途機，同一排有三個BB，每個輪住喊
後面仲有個細路不停頂我椅背

成機西人但偏偏坐隔離果個係包頭成面鬚嘅中東佬

呢樣真
我訓撚到豬咁都可以隔住headphone叫醒左
個b坐隔離前一行 喊得好撚大聲

返港撞正黑雨同有風，係香港個天轉左個大圈，
心諗再落唔到就要逼降，最後再落就搖下搖下咁先降落成功到

遲到上唔到機

空中解體

多倫多飛香港

後一個位係媽媽抱三歲小朋友。
應該係賓賓/南亞人探親。

一上機，個仔痴撚晒線咁不停開閂拍打個摺合飯枱，即係我個椅背。
叫極唔停，若然亞媽㩒住個仔，佢就會立刻鬼上身狂叫狂喊發晒羊吊咁。

如此不停反覆發狂，9拍，發狂，9拍。每一次屌佢老母佢就轉一轉mode。而個老豆係全程扮唔識咁乜都唔理。

初頭煩，跟住忟，再真嬲，最後係覺得好好笑呀成單野。電視劇d白痴劇情發生係自己身上。仲要多倫多飛香港喎。

身為港豬既一員，被閪待係會慢慢慣，慢慢就唔覺，慢慢就唔覺。仲笑得落tim.

直到有個坐附近既外國人真嬲怒屌，話大家都係比economy 錢，為咩佢要受呢d苦。鬧到個亞媽都眼濕濕近發癲（而佢老公繼續offline)。我見世色唔對唯有拉左佢兩母子去機尾門口空位（本身坐尾幾行）一路比counsel亞媽一路陪細路仔玩。

我試過最痴線既就係咁。

Sully

有次去澳洲八個鐘頭機嘔左三次 仲要麻煩空姐攞多幾個袋黎

搭香港航空播心經 ，屌佢老味⋯⋯

你bb 個陣唔會喊?
定細過無錢去旅行唔底得?

前後左右都係 蝗/肥婆

前後有大陸人
早2日搭長途機
後面個BB踢櫈
前面大媽大聲傾計

細個放Christmas假坐德航翻香港,個機師降落果陣好似渣戰鬥機咁....

幾好玩架喎 遇氣流姐

仲要瀨屎加勁喊

有個外國細路上機個陣開始狂大叫
話要畀佢落機 話成機人都會死 會墜機
好驚 好似一套戲
個下會覺得個細路係咪sense到啲咩

而家搭飛機係我 關我仲bb個陣咩事
佢嘈到我訓唔到 我點解唔話得佢？

flying a plane for dummies

真

仲撚恐怖
南嘸南嘸

Fictitious force?

氣壓令到飛機難降落 好似玩緊過山車咁

唉，屌你
勾起我痛苦回憶
有次去澳洲前後左右都係印度佬
隔離個印度妹周身郁整醒我幾獲
問個空姐有無得調位
佢好無奈話附近d空位都係印度人

BB 叫足12個鐘

你痴線d

香港打風落唔到 澳門落 澳門都打風 唔明點解要澳門落

有一年香港天氣報告話未來2小時打十號風球
而我成家人係日本等緊上機番香港
我以為班機會唔飛啦，點知佢真係照飛
我成程機都好驚 好最後安全降落
但一落機已經掛左十號風球 我就住小西灣
真係已經冇哂車
好彩我細妹男友渣車車我番去

飛美國比兩個肥佬夾住

Bb就好心唔好攜帶去旅行啦
又麻煩人又麻煩自己

無可能
民航機個反應同戰機比係龜同兔比
真係戰機咁渣你死撚左

打風唔一定落唔到

咪係囉，係部份香港人，韓國人同第三世界未開發先會唔理仲要大條道理
白人會好快令個b訓
日本人會行去機尾盡力救

外國low cost airline 第一次land 唔到,
嚇到隔離個人祈禱
第二次先land到

做咩姐你

做完野北京返香港，唔知邊個bk機票bk間年年幾單逼降嘅公司
飛到一半架機冇預警下撞咗入氣流，成架機搖到啪啪啪咁嘅聲，然後突然急降咗唔知幾多米，有幾條友尖叫，過咗十幾秒之後先穩定返架機，機師又當冇事咁乜事都唔交代下
而周圍d空姐又真係好嘢，個個反應快迪基亞搵嘢到扶實，心諗實係平日中開伏訓練有素

隔離坐住個頭巾佬 攬住個書包 全程唔知係度讀D咩文,

台灣飛香港，未起飛已經覺得冷氣好細，飛左上去半個鐘…廣播話壞冷氣，好似抖唔到氣咁，之後急轉去左高雄落地，朝早搭，delay到夜晚9點先走得…係個gate到坐左差唔多半日

但係我上次坐卡塔爾有得睇空中浩劫喎
隔離條友成程機都坐起佢個位，一次廁所都冇去

個中東佬咪又係同樣諗法

墜機

上次坐夜機咁啱有團大陸人一家大細自由遊
小朋友已經多仲吵到咩咁，周邊坐兩條大佬周若無人咁大大聲話落機時包咗車去酒店
屌佢有錢包車就唔好撚坐廉航啦
吵到落機前佢地竟然企在走廊上面玩狼人
真係當㗎機係自己架咩

我谷完會通右耳，但左耳通唔到

唔知啊 因為好快有返意識

話得向心力果啲一定係讀phy嘅dse雞啱啱學完circular motion

睇完反而覺得學咗唔少野
例如盡量避免夜機，全程安全帶，安全姿勢，門點開，海上急降唔好一早充氣等等等等

坐機翼位 轉向個陣好明顯見到隻翼彎鳩左 嚇到我鳩都縮埋 後尾先知多數機翼都有一定程度可以彎曲 唔係成隻硬掘掘

點解唔好夜機

見到附近坐左小朋友，個心都離一離

如果姿態儀，高度計或者GPWS有問題，日間望出去重有參照，夜晚就
當然依家已經先進好多，唔洗點擔心

睇下降率太高了咪算囉

我從來沒看過那麼絕望的表情

上機前有人比花圈我帶 跟住訓訓下有蛇咬人 死左好多人 跟住見啲蛇係咁整啲花圍黎纏繞，而我好彩一早知花圈有異樣即掉左，詳細就唔再講，重點到最後都無事同多謝一位黑人警察救我地

諗起薩利機長

認真 日本飛香港 遇到好強烈嘅氣流
好有離心力 坐窗邊個東南亞細路兩隻手捉實兩邊
仲劃埋十字架添 當然最後無事

機翼出煙

咁你咪好好地糾正翻囉，一覆就搬人地老母出黎

真係解你老母過釋呀宜家

係跑道加緊速就起飛嗰下突然好似停電咁成機暗曬無曬動力
但機司又無話要換機 真係好驚飛飛下又突然停電

有無上報先

最撚乞人憎

1. 視覺聽覺味覺恐怖襲擊
2. 最多都係味覺

坐廉航最後排，冇得挨後，前面又挨落黎

華航好左好多

無撚品 無家教

呢d濕鳩老豆老母唔撚教訓唔柒得
你估個b大個仲記唔記得坐過飛機？

掛緊8號飛返香港

咁快走出黎博屌

架機返黎香港 香港先打8號定唔知10號
唔方便升降 係上面飛到無油先落返黎

全部豬閪空姐

最恐怖都係支那人狗

最後返轉頭再跑多次起飛？

唔知
你搵下，14，15年既事

係啊
我有個fd係格離 佢驚到手震
我就同佢講 「機司專業嘅 評估過程況先會飛 唔洗驚」
其實我都驚到瀨屎 費事嚇親佢先扮冷靜

同機有BB仲瀨屎
就響我正後方

最恐怖係急屎但廁所勁撚多人排

返香港嗰程咁啱有颱風系附近
飛緊嗰陣好大氣流 啲空姐攞嗰野都跌哂
啲野飲搖到倒瀉
個個空姐空少都企唔穩

Approach NRT 既時候個機場因為打風關左跑道
架飛機好似過山車咁FING 左成十分鐘
最後飛番出黎holding
個機場又話開番又話唔開
搞左成鐘終於去左NGO降落
架機全部日本人冇人尖叫
但我對面個空姐驚到捉住我隻手叫我同佢傾計分散注意力

啱啱中學phy 學完向心力好威威話俾人知冇離心力呢樣野

同朋友一齊飛
佢同我講飛機上非禮空姐第三次先會比人拉
正當我想出手時
點知後面個香港人愉聽到快過我出手
落機比人拉咗…

上飛機訓著，訓醒仲未起飛

個機翼好似雀仔甘

坐尼泊爾內陸機 仲要貪平坐野雞公司
Pokhara飛番Kathmandu
架機細到個人要彎腰入 最多坐十個人左右
所有野都好殘舊 可以直接見到機師揸飛機 (無獨立機師室)
出面個窗又係裂裂地黃黃地
本身好似15分鐘機, 飛左半個鐘
落到機真係好感恩..

離心力

有人喊allah Akbar

而家有
不過會有warning話你知有呢d鏡頭

咪 on9 邊個話

成程機後面條台妹用腳撐住我張櫈 頂撚到成程機坐按摩椅咁

條女係隔離訓撚到豬頭咁 搞到屌唔撚到佢

911

著陸好似個轆直接撞落跑道咁
上下CHOK咗6,7下
過關聽到後面個導遊話佢都係第一次遇到

內蒙古去北京 坐d仲細過uo既機 窄到手臂貼住隔離個人 而隔離係個大肥婆
之後飛飛下突然有氣流 成架機有離心力咁chok左chok 全機大叫尖叫 我都有份 但我係因比個肥婆夾到d肉大叫

你姓張 ？

比呢條仆街搵嘔吐袋爆我

唔知離心力叫咩鳩呀大陸仔

其他都唔恐怖 最後嗰句最恐怖

Lm

由sg去印尼
成程機坐滿
但靜個坐巴士
無人講嘢
得尾十五分鐘有人去廁所
班印尼人好癲

有次坐機有好強氣流
成機啲人係度叫

本身chok下chok下都有點驚, 但係嗰陣打緊tetris打到肉緊所以係其他人眼中好似無咩事咁

飛機有空難片，不過有warning 問你係咪真係睇

前後左右都有bb/細路
係真係前後左右
聽交響樂聽足成程機

我都試過
又係澳洲
成機都印度人
個廁所地下好似落緊雨咁濕
D細佬由機頭跑到機尾再跑返轉頭
煩到呢

屌 最恐怖個point係你係受害者 但你consult個加害者

星仔返香港，臨降落前半個鐘咁上下架機傳出勁高頻嘅金屬聲（當時我用慘叫嚟形容），仲要成個機艙都有一陣燶味，嗰次咁啱坐窗口位，睇住佢明明風和日麗都要approach到第三次先降落到，一停定即刻十幾個地面工作人員衝埋嚟，可惜嘅係到而家都唔知當時發生咗咩事

耳膜可以做小手術，鑽個好細好細嘅窿，用嚟釋放壓力，做完搭飛機就唔會耳仔痛

搭機嗰陣感冒起鼻塞 之後其中一隻耳仔都塞左
咩方向都試過都仲係塞
一直到番黎睇完醫生一個禮拜先正常番

架機話降落降落極都未到
個個都望出窗口
之後突然向下墜
成機人尖叫 但空姐勁冷靜坐係到
我驚撚到同個fd挨埋一齊
以後好撚怕搭細機/內陸機

隔離兩個大陸肥婆
成程機大聲講野都算
仲要典黎典去
又將對腳放上個mon到

返到香港黑雨
架機狂搖狂chok
係香港上空盤旋咗三個鐘

拿，社工L呢，就唔是咁睇既，
社工覺得呢，人人都有向好既傾向同能力，
咁d人柒呢，就只係環境因素阻住佢發唔到圍既姐。咁只要稍為幫佢掃一掃開眼前障礙，佢自自然然會搞掂晒其他野架喇。咁所以應該跳出邊個係好人邊個係衰人呢種視角，一齊今天我就ok架喇。咁事實又真係好多時都係用呢個approach係搞得掂既。果次係其中之一。

利申：不是社工，但讀過兩下

咁現實d， 用正常人視角睇呢，
條外國人就on撚柒鳩既，
若然鬧9佢解決到問題，
早就大團圓結局左la,使撚佢多口咩。
我已經食緊屎但至少有個媽係度搞緊個仔，
佢鬧爆左個媽又多條柚係我後面咸，個仔又冇人理咁仲得了？
仲巾我老婆已經在爆炸邊緣，呢個時候仲唔出手已經唔係邊個對錯問題，而係燒到埋身仲未知死。

同個小朋友玩一陣，同個媽傾一陣，就將件炸彈由我身後送左去機尾，個仔有得放電，個媽覺得自己做到野搵返少少自尊心，我老婆又唔會嘈，我又唔使煩有得訓，一舉幾得何樂不為？

中間位 左 右都係林雪級肥佬 8個鐘機

我以前起飛降落都會痛 唔知係咪搭多左 依家都無咩感覺
但係飛機千祈唔好鼻塞鼻敏感發作 一個鼻塞你就耳仔痛到仆街 鼻敏感就唔會停到 不停打黑痴
所以依家我係飛機都戴口罩

係呀！成日附近都有人腳臭仲要除鞋⋯
試過隔離有個鬼仔著鞋唔著襪，臭撚到，仲要除鞋喺地氈磨腳板，佢見我面有難色，仲好意思同我講對腳好痕 講埋sorry話自己有腳臭⋯ 你老味明知自己有腳臭就唔好除鞋啦⋯ 之後佢磨完著返對鞋，我以為告一段落啦，點知之後又磨過⋯ 我真係想屌佢老母⋯ 食餐時都唔著返對鞋，食食吓頂唔順叫佢著返對鞋 ⋯

前面條友挨到最後竟然冇人講

試過free fall 3秒 個感覺同玩跳樓機差唔多 後面個港女嚇到喊

甘你老母

做超級肥佬隔離

宜家啲小學生真係好撚on9,人地講離心力佢都要屌人老母

雖然學術上得向心力無離心力 但平時唔使咁認真掛...

依套評價麻麻

越南內陸機降落果陣 臨落地果下成部機跳返起 彈左幾下 個feel係降落失敗炒機既感覺 全機人都叫左出黎 嚇撚死

成個人拋起咗

很有經驗 飛飛下引擎聲冇咗 成架機好似冇電 黑晒
佢見到機翼 有紫色激光發出 我
之後引擎重新開着 正常番

D盤飛上天花

怪唔知臭啦 ching好波

試過有d氣流，乘客無咩野，反而空姐坐低左扣埋安全帶佢自己叫左下

啲女人除咗識尖叫仲識咩

上唔到連登同你地講點恐怖

港龍飛機壞左隻引擎 緊急降落福州

香港去英國，坐隔離條鬼佬企起身，心臟病發瞓低香咗，飛機要放油急降新加坡!

前面坐咖哩佬,勁臭,我坐去澳洲,臭足9粒鐘,間唔中傳出屎味

機上有冇醫生證實已死亡？

坐支那狗格離

香港飛英國，點解會急降新加坡？

你係咪轉機？澳洲飛香港冇乜印度佬喎

唔係
係香港飛Syd
好肯定係因航黎

你恐怖啲喎

今日飛melb又冇乜，但係有BB喊

搭搭吓遇到氣流坐
隔離個200磅肥婆驚到攬住我

幾年前喇
個次第一次飛long haul
所以好深印象

我都係

長途機訓訓下有個人捉實我手臂大叫咗一聲
嚇醒咗
隔離個女仔發惡夢

前後左右都係大劣人

條友啱啱學識向心力就當自己係牛頓
盡顯佢自己有幾無知

感冒上機
氣流超勁
隻耳仔差d爆耳膜 勁痛

飛大陸冇得用電話

飛機升降既時候
頭同耳膜勁痛
半邊身完全郁唔到

勇者

一路飛一路睇 ACI ，上機睇到落機!!

係唔係以前啟德嗰隻蟹式降落咋?

好遠見到有架飛機細細架飛好快
本身以為ufo 睇真d原來係米格機

東瀛遊，小朋友揸特區護照，但老豆老母大人全部揸支那passport，扮識講廣東話，但又吾撚識聽廣東話。

東瀛遊啲客

一黎就打大佬

同印度佬坐陣味大撚到

吾你老母

你唔解釋得咁清楚我真係唔知原來係向心力呀

得番半條人命

飛飛下返氣壓有問題要折返
返到香港等左幾粒鐘先有下班

左右都係大波妹，不停請食波餅

差唔多降落既時候架飛機係咁搖下搖下 應該有氣流之類, 最後成功降落, 全部乘客拍手

印度人係嗅覺

支那人都應該係嗅覺 我估唔會有人舐支那人掛

降落就到嗰陣突然間急升 最尾係上空兜咗半個鐘
後尾睇新聞先知原來我哋駕機降落嗰陣時個跑道有另一架機

除夕返香港，瞓瞓吓聽到個機師無啦啦啦 five four three two one，以為係咩事，點知佢補多句Happy New Year

你以為佢彈射你出去？

真心恐怖

on9咁講簡體字你都唔撚好反囉

字體同意思兩回事
咁不如捉埋標點符號啦戇鳩仔

傾計會傾出簡體字？

行啦行啦你最666了
skrrrrrrr

你用口上forum架？

可圈可點又成日屌人用錯
離心力就唔屌得
成班n重標準既垃圾連登仔

大家明咪得囉
你係咪鍾意一班朋友傾緊計既時候要stop人做學者掃人興

你用屎眼睇字？

隔離有個人着拖鞋

最恐怖成機大陸狗同港豬，
嘈喧巴閉

邊撚個你朋友啊 認親認戚？
宜家係forum屌柒緊你班戇鳩仔wo

嗰啲叫失重

朋咩友，個段係樓主講 你7夠未？

柒到呢
咪應佢啦，講返飛機恐怖事

傻西你以後唔好反人用支那字啊屌你老母

你戇鳩架我屌緊呢個forum用離心力你扯去朋友傾計做乜撚野
仲有朋友傾計唔可以打字？唔可以係gp打簡體？
唔可以講普通話？你用緊個腦？

講離心力一定係小學未畢業
唔講以為你架飛機圍住中心係度公轉緊
離心力
成班冇讀書

認真我又唔係你地朋友，屌柒你班戇鳩仔冇常識都叫掃興？
我係街有人用普通話同我問路我都屌柒佢啦，洗比面你地？
離心力

屌，都話唔係我講，你睇清楚未，人地話傾緊計，你又用簡體字黎作比喻，根本就係你個比喻錯

反正大家都係捉緊錯處，你捉得人，人地唔捉得你？

唔叫離心力叫咩？ 好似上面有條友咁話"我失重呀"？

我今日飲咗H2O，大家飲咗未？

有咩問題？唔通"我離心力呀"?

h2o真係水黎
離心力根本唔存在
用下個腦啦當我求下你

傾計點解唔可以簡體字
你未用過whatsapp?

一係唔好講簡體字啦
講蝗語得啦掛？

所以我講反正確用語好正常

今日出面氣體流動速度都好快，大家著多件

個問題就係水真係有呢樣野
離心力根本唔存在
原來真係傻既

睇下博士點講？

咁你繼續講啦

失重係個狀態，離心力係人feel到嘅感覺
兩樣唔同嘅嘢夾硬拉埋

退10000步 比你用離心力啦
離心力係形容一樣野圍繞住一樣野轉產生既力
咁你架飛機仆緊接既時候圍住d乜轉？
比你用離心力/向心力都係錯架囉
成班child登仔都冇讀過書

你連離心力個意思都未get到咪學人用啦

“救命啊！架飛機離心力呀！！！”

柒咗就認啦
你睇咗篇文未呀，大學者

真心定假膠？
你唔好咁肉酸喺度自己有自己噏啦
上面邊有人咁用果3粒字
你quote都要quote啱先得㗎

先唔講你訴諸權威
人地都係講緊圓形軌道上運動既力
你架飛機向下跌所以你個人有向上扯既G力
呢個根本唔屬於離心力
太空摩天輪就真係離心力啦
不如你自己從頭睇多次先？

屌，再膠返你句 飛機離心力，完全feel到你同即刻駁咀條友一撚樣

哇咁快割席
頭幾個比人屌既回覆已經係啦

咁講失重其實都係錯，飛機仆緊個時，會唔會講我感覺到地球重力，我好驚會正確啲？

你咪直接講飛機扯你地落地，當時失重囉

根本佢係咁話退幾多步呀，先唔講先唔講，就已經知自己柒
仲老屈人係講"飛機好離心力"

得啦得啦，全世界得你咁講，夠型㗎啦

唔叫離心力叫咩？ 好似上面有條友咁話"我失重呀"？
講完又扮冇 彈出彈入

失重點解又會落地？太空先會失重

有常識既都會咁講
但child登多蠢西小學雞，覺得世界圍住自己轉

諗下自己回應嘅嘢同我問嘅係咪對題
連理解同答題能力都咁低，仲要話人冇讀過書

因為飛機移動路徑急遽改變，所以內部物件收到慣性影響浮起/向下拉抵消左重力，咪有失重感覺

咪話你型囉
大學者
搭車轉彎拋出去果下記得話"我feel到向心力呀！"

咁你幾時答我湯博士話離心力係圓周運動既力
你架飛機圍住d乜轉？你碌鳩？

我冇試過
但我同事就係搭過幾年前嗰班峇里返香港既機
唔知壞左d咩機件總之好大獲
佢話空姐每人派張紙派支筆俾大家，寫低有咩想講（遺言）

單野nat geo有拍紀錄片

耳仔痛

感覺係錯，正確黎講重力唔會消失，如果要正確就要講自己感覺到重力

咩病

物體對支持物的壓力（或對懸掛物的拉力）小於物體所受重力的情況稱為失重現象。

人感受到重力是由於萬有引力給人一個向下的重力加速度。假如一個人站在電梯裡，電梯以9m/s2的加速度向下運動，當地的重力加速度是10m/s2。那麼，人與電梯的相對加速度就是1m/s2。這樣，人對電梯之間的壓力相當於人站在地面上的1/10，人會有一種身體變輕的感覺，就是所謂的「失重」了。

小於所受重力，應該就係飛緊啦，點解會跌？

我而家都會

傻西你記得捕撚住我反支那字呀
Btw,我無反過人用支那字

所以我未話人個感覺係錯，實際上係感覺到重力先啱

嘩，依加又認有離心力呀？

好啊我支持你
不過有份負評上面屌離心力果句果班任何一個child登仔都唔好反蝗語啊
反左就死全家
仲有可圈可點都唔好反，睇得明咪得囉

關咩事，嗰啲都唔係離心力。
成班柒頭見人屌你就屌，連人屌咩都唔知。

因為有冇離心力，你班蠢西都係錯
比你用又如何？
飛機下跌有圓周運動架？

宜家d人蠢都要大聲夾惡話比人知
民智之低非筆墨所能形容

洗撚你條無名無姓既垃圾支持咩，唔好睇得自己咁大啦

失重

你個柒頭除左人身攻擊真係乜Point都冇架wo
喂比少少掙扎啦
唔好潑婦罵街

自己search下日常情況用"失重"係啲咩人
想問話用失重果啲，係咪平時會屌鳩人講重量，唔講質量

物體的重量指的通常是重力作用在它身上的力
重量本身已經係正式既term黎，離心力係冇科學常識先講
而且呢個情況亦唔屬於離心力/向心力

如果要正確，失重都係錯覺，你跌緊落地唔會令重力消失，最少要飛出銀河系先會真正失重

洗撚同廢柴認真咩
又話無離心力，比人搵個博士收你皮就話「比你地用」
我搵朋友傾計做比喻就串我賴熟，比我迫到埋牆話無反過支那字就賴熟話咩支持我
最柒係我唔受你支持呀，含撚啦傻閪

各位巴打唔好再應佢比佢

今次物理學獎仲唔係ching你攞

仲有班柒頭以為係因為得向心力冇離心力，
明明就失重感當離心力，呢啲基本野好心知道係錯就改啦。

你同贏國有乜分別
全部野比我串到收皮都當自己贏

咁你覺得重力係咩？

樓主笑到我仆街
比我撚完都當贏
個所謂博士既言論原來係打翻佢地自己一巴
都當贏

真係第一次見有人擁護離心力等同失重，大開眼界。

DSE雞讀過physics果然係高人一班
繼續用失重感去改變世界啦

我留意左好耐，條on9留完言秒速有3個like
個個留言都係

喂求下你地答我啦
點解宜家連登仔智力會低到咁
到底飛機圍住乜轉產生 離心力啊？？？

試過飛機降落，落唔到，撞左一下地之後飛返上去，當時香港打緊8號風。。。

前前後後係天空打圈都覺可怕。

阿叔我考al既時候你班撚樣都未出世啊 dse

係啊 好過你好多朋友傾計都冇個企出黎撐下你

屌 原來樓主係之前屌人爆卡果個00後小學雞

就算係太空人係太陽系範圍內都係受太陽重力影響，無真正失重，所以你如果要正確，根本就唔應該用失重黎形容飛機仆緊

矯枉過正，依家係個意思直程錯。
自己用錯字唔改，屌返人地轉頭

講咁多原來係個支那仔

路過無知一問, 如果架飛機圍住地球飛, 咁飛機突然急墜, 咁就係同地球中心點距離減少, 令到個人遠離左地球中心點, 咁算唔算係離心力? 即係好似架車高速圍圈轉, 就一直有道力推個人向外. 如果架車係直行或者行緊外圈, 咁突然轉彎或者轉急啲, 入面個人咪會感受到離心力突然加強囉??

唔係存唔存在嘅問題，係根本用錯，
佢話坐摩天輪有離心力，冇問題架

系牙
既然離心力都得，咁5p字都得啦
睇得明咪得囉
skrrrr

第一我無用離心力，你追反post

第二而家捉緊錯處

而佢講緊失重係啱，咁點解係地球重力範圍內失重係啱？

既然要正確點解唔用最正確？

比人撚到嬲要玩起底，都幾認真

因為我有份笑過你所以記得啊
果獲你就精彩啦
上左10幾年高登你係少數柒到咁

呢層你應該去研究然後推翻現代物理學

快d答人啦撚樣

湯博士篇文 ‘今次我們討論的主角—離心力—就是一種慣性力。看看電視上的轉筒機動遊戲。從地面上的人看，機動遊器內的人作圓周運動，他只受到來自圓筒牆壁的力，這個力提供了向心力，使人和圓筒一起作圓周運動 (圖二(a))。但在機動遊戲內的人卻感受到一股離心力 (慣性力) 把他推向圓筒的牆壁，而這個力剛好被牆壁的力 (向心力) 所平衡 (圖二(b))。所以在物理上離心力是存在的，但只限於在圓周運動中正在旋轉的觀察者才會感受到。’

咁搭飛機急墜 令人感受到嘅離心力慣性力 冇埲牆提供向心力去平衡㗎嘛. 除非係急墜幾十米以上, 令你個人頂住個天花板㗎啫... ???

下，大佬你講緊因為飛機仆緊而無咗重力，你先推翻緊現代物理學

我唔識既野唔會多口，留翻比物理學高手回答
點都好過d人不學無術屌翻教你野既人

因為失重個term幾百年研究就擺左係度，你要推翻佢咁唔係挑戰現代物理學咩？

Btw, 搭飛機試過最恐怖係坐咗喺飛機邊, 後面有條友同我跌咗出去. 好彩條友識得開降落傘.. 一定會喺將來再去skydive, 真係好正

你自己彈啲wiki野出 彈啲唔彈啲

我幫你copy 啦

人感受到重力是由於萬有引力給人一個向下的重力加速度。假如一個人站在電梯裡，電梯以9m/s2的加速度向下運動，當地的重力加速度是10m/s2。那麼，人與電梯的相對加速度就是1m/s2。這樣，人對電梯之間的壓力相當於人站在地面上的1/10，人會有一種身體變輕的感覺，就是所謂的「失重」了。

當電梯以重力加速度g向下加速時，人對電梯壓力等於零，人會在電梯裡漂浮起來。人對支持物的壓力等於零，便是所謂的「完全失重」。太空人在空間站裡便是「完全失重」的狀態。

應當注意的是，人處於失重狀態時，人的重力沒有變化(同一地點)，始終存在，只是人對支持物體的壓力變化了而已，其實是人的一種錯覺。

人感受到重力是由於萬有引力給人一個向下的重力加速度。假如一個人站在電梯裡，電梯以9m/s2的加速度向下運動，當地的重力加速度是10m/s2。那麼，人與電梯的相對加速度就是1m/s2。這樣，人對電梯之間的壓力相當於人站在地面上的1/10，人會有一種身體變輕的感覺，就是所謂的「失重」了。

當電梯以重力加速度g向下加速時，人對電梯壓力等於零，人會在電梯裡漂浮起來。人對支持物的壓力等於零，便是所謂的「完全失重」。太空人在空間站裡便是「完全失重」的狀態。

應當注意的是，人處於失重狀態時，人的重力沒有變化(同一地點)，始終存在，只是人對支持物體的壓力變化了而已，其實是人的一種錯覺。

咁你反駁左我d咩？

咁啱諗住post呢段野過黎
我唔明係架機入面感受到有離心力有咩問題
利申得中三讀過phy

比左like你啦

我唔係好明
咁失重有咩問題？

所以我未話失重只係錯覺，由其係地球上，點解唔用我感覺地球重力而要用失重？

因為地球唔會因為你飛機仆緊而失去地球重力，好難明？

我無讀過高中phy都明你想表達咩

正如你所謂的無離心力一樣，失重係飛機仆緊，唔存在

錯覺冇問題架
唔影響佢表達係飛機跌落去既時候產生既效應 果個效應既名咪叫失重效應
你好似唔係好明離心力錯係邊

湯博士篇文 ‘今次我們討論的主角—離心力—就是一種慣性力。看看電視上的轉筒機動遊戲。從地面上的人看，機動遊器內的人作圓周運動，他只受到來自圓筒牆壁的力，這個力提供了向心力，使人和圓筒一起作圓周運動 (圖二(a))。但在機動遊戲內的人卻感受到一股離心力 (慣性力) 把他推向圓筒的牆壁，而這個力剛好被牆壁的力 (向心力) 所平衡 (圖二(b))。所以在物理上離心力是存在的，但只限於在圓周運動中正在旋轉的觀察者才會感受到。

我想問坐飛機
飛機急速向下墜落
感受到有離心力有咩問題？

都話，飛機仆緊唔會令重力消失

睇完之後起飛降落都會特別留意個flap

因為離心力係作用係圓周運動，飛機失事個圓周係咩？

係啊 所以個效應叫失重效應

3. 香港人

聖誕嗰陣返hk 咁啱有對香港老夫婦坐係我隔離 頭兩個鐘勁大聲講 “唉！早知加幾舊坐商務，咁鬼死迫以後都唔坐‘’ 之後俾佢知我香港人之後係咁同我傾計又勁大聲 成個機艙啲人望住我地，尷尬死 焗住我10幾個鐘頭機去咗第二度喱埋避開佢

華航land得仲衰過HK EXPRESS

失重效應其實講緊太空人長期係太空而反回地球做成各樣身體不適

依個我自己上網search ，因為第一次聽人講

Physics上腦

我覺得同你溝通到，好過樓主好多
失重效應正名係非完全失重
姐係你所講既失重幻覺
而係太空果種已經屬於完全失重，雖然有天體既重力捉住，但物理學角度依然會定義做失重
所以失重有兩個角度
1.主觀上既失重(例如跳樓機)
2.客觀上既失重(外太空)

飛機失事既情況係失重，因為人會向上推，只有單一方向
而向心力係向外推，唔一定向上

補充多點
離心力係平面情況都可以發生，例如太空摩天輪打平轉你地都會向外擠
而失重只作用係上下同地球重力
咁樣會唔會容易d理解？

機師開咪講i m sorry
之後冇再講嘢

明白
冇計冇讀phy係爭d

我諗起愛膚堅

兜個彎都要串下我，正屎忽鬼
不嬲都唔岩傾架啦，人地傾緊飛機恐怖事你就扮閪晒專家解釋咩離心力向心力，得毒撚先會咁做

你不如解釋下點解最初話無離心力，人地貼完博士既post又認有既？

因為遷就你地層次囉
離心力係物理學角度係唔存在
果個叫慣性力

你睇多次湯博士篇文, 向心力係向內㗎喎 用嚟平衡向外離心力, 又即係慣性力. 跳樓機應該唔算係失重, 因為向下降嘅時候安全帶提供左向心力, 而身體嘅部份感受到嘅離心感覺, 就係停留喺高空時嘅慣性力所產生嘅. 現實生活嘅 ‘主觀上失重’ 有升降機. 因為係人嘅支撐點下降速度減低/平衡咗地心吸力, 令到個人感受唔到個重量啫.

跳樓機最後彈下彈下果幾下咪失重 雖然時間短
向心力果度打錯 係離心力

點解飛機講分手？

坐12個鐘飛歐洲
後面個6-8歲細佬係咁踢

我見過女求婚男 失敗
仲要男同女分開坐
跟著女要求空姐開咪搵返男坐係邊
個男 係我同事

幾舊水？

佢地係德國移民，應該係講緊歐羅

離心力講緊個感覺呀柒頭皮
不如睇下博士點講啦
中學未畢業就以為自己好撚專業

離心力就=古代班柒頭唔知咩係日蝕，就話天狗食日一樣

離心力 是不存在的，由於牛頓定律只適用觀察者處於靜止或等速度運動的慣性座標系，一旦觀察者A在轉彎時，牛頓定律就無法適用於他所觀察到的物體運動狀況。 若為了”讓牛頓定律仍然成立”，只好使用一個「使旋轉的物體遠離它的旋轉中心的假想力」來解釋其所觀察到的現象，其實對於靜止於地面的觀察者B而言，這種離心效應就是物體的”慣性”。

有少少常識都知呢個叫慣性力

越傾就越多柒頭出嚟柒，有冇咁無知呀。

讀下書先出嚟柒啦

錯嘅野都可以當啱咁講，好痴線

你教佢哂鳩氣啦…
咁明顯錯嘅野都仲死撐

內地坐飛機 free fall幾秒

篇文咪證明咗佢自己on9
人地都係用「失重」
佢做乜鳩野

依家講緊用字呀柒頭，連人地傾咩都唔知

屌，班友真係好弱智

咁用失重咪係錯囉

你不如睇下咩係失重先

仲on99咁，讀下書先出嚟柒啦。

應該仲有個慣性向前

其實應該咁講，大家係感受緊G-force

你讀咩書係介紹緊飛機失事會令重力消失，我都想睇下

第一次坐飛機
返香港之前喺機場已經話香港黃雨要delay 之後就快飛到返香港 降落緊望到出面又行雷閃電又落大雨 之後架機重震震吓 嗰陣真係好驚

坐十幾個鐘已經好恐怖

係飛機失事之中，失重只係一個錯覺
而你失重你就唔係跌緊落地啦

篇文都講明咁樣唔係失重，失重係 G＝0m/s而你如果係自由落體個G係大約等於9.81m/s

依個係科學上係有定義，唔係你講2句粗口就係你啱

已成功騎劫

坐完就要返工

試過比戰機掃射

好多年前去budapest途中行雷到有閃電差D打中架機 （團友講）好在當時訓著咗
長途機12個鐘附近有人有臭狐

嘩，吹到咁大

飛機設計係有類似冼走d雷既設定

同學仔 你唔係唔知啊

有時睇新聞見到啲空難 跟著就係度諗自己搭飛機嘅時候會唔會遇到 而且又會成日係度睇啲空難墮機片 搭飛機遇到亂流都會驚死 明明自己係讀飛機維修 知道曬飛機嘅構造特性啲嘢

每次夜晚解落港珠澳大橋果邊方向都會覺得準備跌落海
大家有冇試過呢個感覺

帶bb去旅行既老豆老母係自私撚，你咁撚有錢坐first class

去日本大部分都係蝗，嘈到聽唔到廣播 回程前面個艙有個廣東蝗仔成程未停過口，等落機時大膽到死，夠疆得撚住我

我都試過
架機返到香港上空
因為暴雨降落唔到要盤旋
但出面係咁行雷

之後我諗起個笑話
我: 上帝呀！其他人係無辜你放過佢地啦
上帝: 你估我儲齊一機都係人渣好容易？

㩒實右耳谷多次

用得米格機都生蕃國家
仲要升空夾住你飛
冇俾人打落黎要還神

我都試過 就降落果陣痛到以為會死

8號風球由雲上面落去變到全黑勁多雲同閃電

個陣降落望著個mon 好似拍戲咁

降得越落越多雨 架機搖來搖去係度瞄準條跑道 勁恐怖
成功降落勁多人拍手掌

之後好後悔無用電話拍低

明顯感覺到架飛機降落咗好多同降得好快 但只係飛到一半都未夠

70 年代尾去英國讀書，越南，支那，蘇聯全部禁飛區，英航飛機要兜馬來西亞/新加坡/泰國方向，再飛印度＂加爾各答＂上客，再飛德國＂上落客，尾站先係倫敦! 重有老爺747 好Q 大食要加油，國泰80 年代先買第一隻747 飛英國，一樣要在杜拜加油!

求婚呢啲你唔肯定佢會嫁比你都唔好求啦
飛機尷尬想走真係走唔到 屌

原來係咁，多謝指教，又學到嘢

果段錄音聽到佢地勁無助
最後努力只係搵山撞唔好撞落民居

中學雞啱啱學完circular motion但未學咩叫fiticious force?

成塊面啲血管好似就快爆咁

睇緊lost既時候突然有氣流chok一chok，個心即刻離一離

資深巴打

放心 我唔係你個ex

呢個笑容好⋯⋯

前面坐左個空姐係到

就係要搖吓搖吓先安全﹐唔可以做太硬。

明知但係見到都好撚淆青 …